愛丁堡動物園沒錢了 熊貓陽光和甜甜明年或被迫回國

由於經濟壓力，蘇格蘭愛丁堡動物園的大熊貓明年可能不得不返回中國。

這裏的兩隻大熊貓「陽光」和「甜甜」來自中國，它們的租賃費用約為每年100萬英鎊。

該動物園希望繼續養育這對大熊貓，但園方與中國政府簽訂的10年合同即將到期，可能無法再續約。

新冠疫情帶來的封鎖導致蘇格蘭皇家動物學會（Royal Zoological Society of Scotland）的損失高達200萬英鎊，該學會負責愛丁堡動物園（Edinburgh Zoo）和高地野生動物公園（Highland Wildlife Park）的運營。

ADVERTISEMENT

學會總裁大衛·菲爾德（David Field）表示，慈善機構將不得不「認真考慮每一項潛在的節約措施」，包括大熊貓的合同。

他表示，因防疫而閉園對這家慈善機構帶來了「巨大的財務影響」，因為它的大部分收入來自遊客。

「儘管我們的公園重新開放了，但去年我們損失了約200萬英鎊。幾乎可以肯定的是，出行限制、社交距離和對遊客數量的限制將持續一段時間，這也將減少我們的收入，」菲爾德說。

每年用成千萬同支国租隻連仆嘢都唔願郁嘅大食懶返嚟養 鬼佬錢真係好易呃

返去食支竹

最慘係有隻美國出世嘅熊貓都要被中國籍

走得好

個個國家都唔養， 支那就少一大筆外匯

屌，我唔想返支那。

熊貓究竟有咩用

兩個演員終於唔駛再扮熊貓

回中國避疫

失業了

損耗別國財力

屌，我唔想返支那呀

「送」熊貓根本係以前黑社會果D送盤吉勒索黎
收左隻垃圾仲要仲要每年比租+強制性買支那竹

形容得好貼切

直接火魔燒黎食啦

前幾日經過愛丁堡動物園，見到好多熊貓一車車咁送返支那，有好多隻流眼淚 佢地知就快變野味...真係好慘!
熊貓係有靈性，幫人送外賣....請大家唔好笑佢地! 我都已經開始戒...

一百萬鎊一年，叫佢去踢英超啦

仲未有food panda圖？

賺外匯

呢隻仲得意啦

踢兩個月就玩完，之後要幫手送外賣

熊貓大外宣仲有包賺外匯
一早斷佢水路就好啦

好少聽到外國要收動物租借錢

不是送的？